狗扮示威者 做卧底呀依家？

所有人都一定要團體行動
唔好落單
俾佢捉到 佢講乜都得 分分鐘屈埋你係縱火 襲警
對策：快閃 唔好戀戰 基本上有狗黎就好走
敵我難分
唯一做到就係打番輿論戰先
盡快搞番次百萬人遊行